# Nguyên nhân nổi hạch ở bẹn

Nối hạch ở bẹn là biểu hiện của các bệnh lý nam khoa như viêm đường tiết niệu, viêm bàng quang. Bệnh gây đau nhức đặc biệt là đau tình hoàn. Cần tìm hiểu nguyên nhân chi tiết về bệnh để có giải pháp điều trị. Link đính kèm: https://bit.ly/3lwN3fX